猥褻4歲/6歲小姊妹玩3P！女童自慰 母揭獸行

陳姓「色」影師8年前起受一名婦人委託，照顧其6歲女兒小珍與4歲女兒小珠（均化名），竟利用洗澡機會，強制猥褻小珍80次，還恐嚇姊妹玩3P。刑事部分陳被判刑24年定讞；高等法院昨就民事部分，判陳須賠償母女3人600萬元，可上訴。

今日出版的《自由時報》報導，判決指出，陳男2010年間常到友人安親班替孩童拍照，進而認識被害母女3人，婦人同年7月起託付陳照顧小珍，陳竟以每周4次、連續5個月猥褻她80次；後來更進8度性侵小珍和小珠，強迫她們玩3P。直到2014年11月，婦人發現女兒自慰才揭發此事。
陳不否認與2女有性關係，堅稱未強迫。法官認定2幼女確遭性侵害，去年重判陳24年徒刑定讞。高院另認定陳男對女童身心造成嚴重影響，昨判陳男應賠償姊妹各300萬、200萬元，以及婦人100萬元。

台妹6歲懂自慰

所以話

台灣呢個地方有咩道德可言？

咁細個識打碟

話6歲識捽碟嗰d去驗驗眼順便驗埋個腦

？

重睇左3次都係睇到6歲識打碟
係我谷精上腦定你打丁打到眼花

唔怪之得隻驗眼股升得咁勁

2010年6歲，咁2014年幾多歲呀

雖然的確無講明捽碟, 你可以玩青瓜
又無講明6歲就識, around 11 歲比人發現

但係你又咁confirm 6 歲果陣無? 要人驗腦
唔通

連登真係好多文盲

陳姓「色」影師8年前起受一名婦人委託，照顧其6歲女兒小珍與4歲女兒小珠

直到2014年11月，婦人發現女兒自慰才揭發此事。

係你谷精上腦同埋打丁打到眼花

所以咪話

原來我係講咁細個就識打碟
俾你誤導左以為我係講6歲

屌,咁都抽到水

算啦你

重睇左3次都係睇到6歲識打碟
係我谷精上腦定你打丁打到眼花

原來我係講咁細個就識打碟
俾你誤導左以為我係講6歲

迷

所以話女人骨子裏係雞

6歲識捽碟就算唔係主流，都唔係少數

利申:幼稚園開始玩j，7歲開始性高潮

細細個就識打飛機啦
係親戚面前打tim
我有個ar e 問我做乜玩jer jer
我話咁樣好舒服架
果時先幼稚園

真·風化島

連登仔真係唔畫晒出腸都唔知自己柒 要人講到明10年6歲先知自己做左on9仔

試下睇#4

睇埋#7
啫係對號入座喇

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fucking the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have sex several more times.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

痴撚線英文版都有埋

留名等睇識其他語言既巴絲出手

對號入座就岩啦
因為我真係以為講緊我

你令我諗起 死雞撐飯蓋.jpg

算啦巴打
其實睇錯野好少事姐
俾人笑兩咀又無傷大雅
現實又冇人知既
死兜爛兜冇乜謂

邊有兜
咪話以為講緊我
原來唔係

屌
冇撚得救

2010 案發時家姐6歲 細妹4歲
2014 11月 比老母發現捽碟
所以應該係10歲 or 8歲捽碟 (內文冇講大女定細女） 唔係6歲捽碟

真係好撚肉酸

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

यही कारण है कि किसी ने कहा, ताइवान वास्तव में एक जगह bitches और नर कुत्तों से भरा है। हांगकांग में ची-ना को बुलाकर कहने के अलावा, इस जगह पर मौजूद लोगों के दिमाग में कुछ भी नहीं बचा है, लेकिन संभोग, सेक्स, प्रेम, संबंध, विश्वासघात, पत्नी के साथ सेक्स करने का विचार है और दूसरों के पति, अनैतिक, बलात्कार, रोहप्नोल और लाश उठाते हुए।
एक बार अवकाश लेने के बाद, वे अपने बड़े भाई की पत्नी / चचेरे भाई, प्रेमिका / पत्नी की बेस्टी, दोस्त की पोती, मानसिक रूप से विकलांग बच्चों की मानसिक रूप से विकलांग बेटी, मानसिक रूप से विकलांग नाती यहां तक कि बॉस द्वारा गड़बड़ कर एक महिला सचिव भी हो सकता है, डॉक्टर एक महिला रोगी को कमबख्त, महिला खरीदार जो चीजों को सक्रिय रूप से पुरुष कर्मचारियों से सेक्स के लिए पूछ रहे हैं और उन्हें एक blowjob दे रहे हैं
शिक्षकों ने अपने छात्रों के साथ सेक्स किया होगा, जबकि छात्रों को बड़े स्तनों के साथ याद करने की योजना बना रहे हैं।
या सेक्स करने के दौरान वीडियो की शूटिंग करने के लिए उनकी पसंदीदा बात यह है कि सेक्स करने के लिए पूर्व को धमकी देने के लिए कई बार कई बार मुकाबला किया जा सकता है।
ताइवान लड़की अपने प्रेमी के साथ थोड़ी सी लड़ाई के बाद उसके पूर्व के कंधे पर रोने के लिए इस्तेमाल करती है, और फिर जब घबराहट होती है तो गड़बड़ होती है।
पूर्व उसे पूछता है कि वह अंदर सह सकता है, ताइवान लड़की सिर हिलाता है और नहीं कहता है, लेकिन फिर भी अंत में सह से भर जाता है।
इसलिए, यह एक बहुत ही आसक्त जगह है।

😂

明明隻隻字都唔識睇，但咁大段夾埋一齊睇又睇得明講乜

[red]

巴打英文好好

Btw 幾時擺上網典?

助攻：🇺🇾科蘭(傑志)
入球：🇭🇺華杜斯(傑志) 38'

لهذا السبب قال شخص ما، تايوان هو حقا مكان كامل من الكلبات والكلاب الذكور. بالإضافة إلى فكرة كيفية التسلل في هونج كونج من خلال تسميتها "تشي نا"، فإن العقول الكاملة التي حصل عليها الناس في هذا المكان ليس لها أي شيء في الداخل ولكن أفكار التزاوج والجنس وصنع الحب والشؤون والخيانة وممارسة الجنس مع الزوجة وأزواج الآخرين، وزنا المحارم، والاغتصاب، وروهيبنول، والتقاط الجثث.
مرة واحدة الحصول على الترفيه، فإنها سوف تكون معرفة كيف يمارس الجنس مع زوجة أخيه الأكبر / ابن عمه، بيستي من صديقة / زوجة، أو ابنة صديق، حفيدة صديق، ابنة المعاقة ذهنيا المؤمن عقليا المعاق، حفيدة المعاقين ذهنيا. حتى سيكون هناك سكرتيرة الإناث الحصول على مارس الجنس من قبل رئيسه، والطبيب سخيف مريضة الإناث، والمشترين الإناث الذين يسرقون الأمور بنشاط يسأل عن الجنس من الموظفين الذكور وإعطائه اللسان.
سوف المعلمين ممارسة الجنس مع طلابهم، في حين أن الطلاب يخططون إلى سخيف ملكة جمال مع كبير الثدي.
أو الشيء المفضل لديهم القيام به هو تصوير الفيديو عند ممارسة الجنس، لتهديد بسهولة السابقين لممارسة الجنس عدة مرات أكثر.
فتاة تايوان يحصل على البكاء على كتف لها السابقين بعد معركة صغيرة مع صديقها، ومن ثم الحصول على مارس الجنس عندما يتذمر.
السابقين يسألها إذا كان يمكن أن نائب الرئيس في الداخل، فتاة تايوان يهز رأس ويقول لا، ولكن لا يزال يحصل على كامل نائب الرئيس داخل في نهاية المطاف.
لذلك، هو مكان هائل جدا.

だから、エイミー、その後、台湾の部門は本当に雌犬がいっぱいトランプルとの両方の場所を生きること、それは椎名と呼ばChuzuoが香港外で発見暗唱笑いの中に人間の脳の両方を配置します 愛、近親相姦、強姦、強姦、死体を拾う 時間があれば、あなたの妻、姉妹/いとこ、ガールフレンド/妻の妹、友人のガールフレンド、孫、精神遅滞女性、精神遅滞孫娘、 、医者屌女性の患者は、盗む嘢女性のゲストは、助手の排水口を持つ男の書記官屌運河を呼び出すイニシアチブを取る 先生は生徒の一人と恋をしたいと思っていましたが、生徒たちは大失敗の波に遭遇しました その後、あなたは、後で分裂を促進するために映画を撮るときに果実を作ることに最も関心のある部署に同意しない。そして、愛を壊す前に数回分裂すると脅した 傾斜、ダンピングと性別の程度の直前に最もXinzhai騒々しい口の部分のような台湾の最も 運河が着陸する前に尋ねることができる、台湾の妹は彼の頭を振っていないが、最終的に完全に撮影された だから、それは本当に卑猥な場所です

姐係個細路女都覺得爽，先會自慰
正常遇到比人性侵應該會變得好怕sex呢樣野

做咩變左潮文多國語言版

調教成功？